人生苦難真係好多

承受能力弱真係好辛苦
好想躲係深山過日子